一個月輸左四十幾萬

上年年尾開始玩股，買阿里，美團，中芯，半年賺咗成 10萬，次次買都升，未輸過，當時個人好興奮，覺得買乜都賺

之後今年年中，中芯 4x蚊跌到 2x蚊，倒輸 15萬，跟住個人就痴咗線，日日買

呢個時候開始接觸美股，用 9:30至 12:00呢段時間短炒期權，差唔多打返個和，變成無賺無蝕

時間點岩岩好 11月就開始出事，我好記得，拼多多出業績，我買call，點知果晚大跌，幾分鐘無咗 8萬蚊，但係第二晚坐火箭咁升，呢兩晚我都瞓唔到，心情差到一個點

同時我重課京東，阿里，騰訊call，果陣真係升到爆，隻隻都破 52週，隻隻都賺幾萬，但係我無賣，之後咩事大家都知，就係螞蟻上唔到市，所有科網股大跌，但係我無止蝕，再繼續追，結果就係咁

我諗咗好多日到底出唔出post，因為我唔敢同老婆、朋友、同事傾，但係唔講出嚟我驚會鬱到癲

如果你係股壇新手，希望睇完呢段嘢之後你唔會變成下一個我

撐住

似賭錢多

心態唔係好得

咁渣架

已經變咗病態賭仔
依家收手去搵社工輔導下啦
唔係你只會愈踩愈深

抵啦 完全無腦咁賭錢 唔抵可憐

好少事姐
好快賺返

錢賺唔晒，下下去到咁盡

心態改返坐正股

Option買就預咗輸曬
可以博 但要少注

賭錢會輸好正常

止唔止蝕唔講，止賺真係有必要,如升10%賣1/4,呢D你自己決定隨時一晚冇曬之前成個月

收益率-93%

輸錢皆因咩話?
大聲啲

慢慢儲返… 小賭宜情

我同你差唔多，9月頭賺到笑，e家輸到得返5成本，要賺100%先回到本，我勸你唔好急住回本，越想跑數越輸得勁，唔好妄想短期回本，慢慢黎啦，屌。

玩衍生工具唔可以同正股同倉架

好似我自己 IG 咁永遠都係擺有限既錢係入面，嬴左就 draw 輸晒就由鳩佢，上落太快

師兄有本既就下年再部署啦

玩正股定option

呢一刻我勸你同老婆坦白，如果唔坦白，你就會有追數壓力，會急住回本，繼續賭仔心態，越賭越衰。

即係贏錢唔係眼光好，只係好彩升左
逆境波就唔識揀股

「短期回本」我就係呢個心態先搞到咁

你寫得出嚟即係釋懷左。
錢可以搵過，加油

玩option，成也option 敗也option，呢排靠正股回小小血，跟住又玩返option，點知琴日插一插，又輸返之前賺嘅錢.

中芯4x蚊都俾你買到

巴打出post 警世

巴打你同我情況好似，賺返少少個本大咗就諗住搏一鋪再賺多啲

我唔知你點諗，不過我已經決定暫停，用時間學下分析股票市場，草返個本先再試水溫

呢四十幾萬我當自己買嘢洗凸咗

應該係話諗清楚去向

始終有屋企人，無可能日日拿埋口面咁對住佢哋

唔緊要 下世努力啲👍🏻💪🏻

加油 追返

其實出𠵱啲post都好
成撚日班人係到服自己賺幾多
咩冇賺幾多倍唔好玩股
道撚咗幾多人去追

玩牛熊，我身邊玩股票十幾年的人，真係無人贏到錢，係一個都無。

性格係改唔到
唔好幻想錯過就會知錯係邊
正正經經投資吓etf就算喇
唔係你只會繼續用你辛勤所得
為大戶提供流動性

從基本嘅注碼、風險管理、基本同技術分析學起吧

記著一樣野

今日唔出手，個market 仍然都係度唔會無左，你既本金仲生勾勾係度
但係如果你今日輸左，你既本金就會無左

唔好傷心，過幾個月就冇事
過來人，可以起我底

之前過輸咗30%嬲到del app同拎曬啲錢出黎
一個月頭腦清醒後再買，而家倒賺50%

6月 10000鎂入場 玩call 上到25000鎂
之後9月一野插到得返6000鎂

之後入正股Tesla 而家追得返

唔call你發撚左

Options輸得咁甘都仲唔收手
一想追返就好易失理智

連登仔有句其實無講錯
正股驚閪咩

如果你入tesla call 就唔係追得返咁簡單

買call put 不如買大細
BTW 有賭未為輸

俾心機做野
錢會搵得返

無得咁講既 知既係人都call啦

呢個post好真實

中過伏就唔會再玩 好撚痛

樓主記住買輪會輸time value 最好即日鮮 頂盡一兩日好走 你星期五買到下星期一 股價唔跌隻輪都會跌 牛熊又冇仇報

炒股票點都要交學費嘅 個個都係 做開功課先呀

玩美股都買埋啲大陸股

玩美股買中概 抵撚你死

你太心急 我之前都係咁..

你唔輸錢邊有人贏錢 睇開啲

失敗乃成功之母
不過前提係你要夠本錢畀你從無數咁多個錯誤中學習
係人生有限、金錢有限既情況下
除非你係天才
或者好似SpaceX咁有一大班人同你研究
否則你條學習曲線永遠追唔上蝕錢曲線

美股啦
港股比人夾

大陸港股
抵輸

升唔放，跌就放，
咁聰明，真係幫你唔到

好似馬會account 咁

師兄今次四十幾萬當買個教訓，唔好成日都想紙上富貴
有錢都要用得有價值，食咗佢又好買隻錶又好，
至少都叫落到袋呀

如果期權可以長揸我都唔會放

同賭錢一樣，講真身邊玩股票既人浮浮沉沉平手已經算叻，大部分其實都係輸錢多。

快d斬手指戒左佢由頭開始啦，起碼你好在係自己錢唔係欠人一身債

賭仔心態

你要建立一個交易系統（倉位管理，風險管理，入市訊號，出市訊號...blablabla，跟住連貫性執行你個交易系統，而且要唔帶感情同情緒，訊號叫你買就買，訊號叫你走就走，交易要考慮盈虧比，長遠黎講，先可以係股市穩定盈利，無錯係穩定盈利，想一晚致富，不如買六合彩。

...全部中資...仲有嘜好講...

唔識既唔好投資落去

就算到頭嚟無賺無蝕，都會輸咗時間，心情

真係好彩係自己錢，唔係嘅話我應該跑緊數

支那牛牛貪平個個輸

買支那股
抵啦！

心態唔好
買股唔係同人鬥賺得多
唔好睇咁多吉田個啲on9幾萬幾萬咁賺
你有賺就應該走一走或者走一半先
我9月到今明每日幾百至千幾美咁汁都幾開心

期權師

賭錢姐
係吐一架啦

想跟單啊爸打

抵撚死，淨係識賭
典型連登仔

要記住
本多終勝

有好多人屌我話買中資抵死

我都有買蘋果，tsla，壹傳媒，AAL，有賺有蝕，咁又點？係咪買美股輸就唔抵死？

如果依家你有時光機，知道兩個月後買美團你可以賺 100萬，你買唔買？無人會同錢作對

炒股唔同投資

收手喇巴打，就算果位巴打肯分享，你係咪跟得足佢咁買？可能佢 100萬做本，升幾毫已經 1千幾百，你得 1萬做本，你又會起貪念

我都試過美股每日賺 1-2千，隔日請同事食早餐，最後都輸

收手喇

「下一次要賺番輸既番黎」
用呢個心態去玩而再輸，
你就會一沉不起

買得輪就等同買大細，定止賺止蝕，舖舖清，要好有纪律。

恭喜你
你終於學到投資既真諦

你咁廢，唔好攞我同你比。睇曬我俾你篇文先好講嘢。

買call都蝕到咁多？

起你底，你份人工應該唔錯，不如你專心打工好過啦。

所以只敢玩正股

平時正係報咩膠師奶 少年 股神既新聞 呢d就好少報

新手 老手都係
1. 永遠唔玩 衍生工具 因為無任何防守能力

個個人買股票淨係重視攻擊力
邊隻邊隻槓桿，幾多錢賺幾多倍

其實買股票最緊要係防守力
升五日，每日2%
兩日跌10%你已經坐兩個月

你兩萬蚊，博到五萬蚊好犀利
我50萬，一日升兩三個%，我瞓得着
我1,000,000 ，個倉日日升0.5 ， 1%
我都執10幾萬一個月

2.一定唔會玩垃圾中國股
入賭場玩都算 仲要同老千同一張枱
係咪傻撚咗 呢一點講完㗎啦

3. 要學識長渣，技術分析去睇個指數嘅趨勢
我啲股票唔使出出入入，搵啱位大力坐就得

4.講多句，一定唔可以買港股

5.五萬蚊，儲蘋果正股，一路儲上去啦
一年可以追到總資產15,16萬，到你識得坐正股，
先再諗槓桿啦

6.我買防守力好嘅股票，就算我睇錯市，坐兩個月，半年都一定可以繼續玩

突然覺得龔成叫人月供盈富好啱 唔係人人適合高風險投資

賭仔

加油呀師兄

四十幾萬就算啦，當大病醫療費佢
不過唔好再買賣股票

投資係一世嘅，你一日未係證券商拎返啲錢出來，你一日都未真正蝕

利伸：試過34萬輸到得9萬，亦都試過76萬輸到33萬。但我依然堅持努力，剛剛用返呢33萬炒返上78萬全部正股

一邊賺支那錢，一邊屌支那先係皇道啊

同埋教多你一樣
我買股票，唔係要學識如果美團兩個月後賺到1,000,000我衝入去買

而係學識就算佢兩個月賺到1,000,000都好
但係佢好危險，違背我投資價值
我要學識「唔買」

學識理性，堅持自己嘅投資路向，唔投機炒作，忍到手唔亂買嘢先係投資真諦

過來人 以前買期指
個陣時個市橫行 去到某啲位就put
點之牛一
一升升三千點 死頂
加錢再put 恒指升到三萬點
蝕太甘 轉買Call
個個市到頂
左一巴右一巴
之後就無再掂高摃扞既野

短期內唔好再玩
等自己冷靜下先同調節下心態

留名

去到美股都買中概

如果本細點做好

勸就勸咗，你加油

所以話牛市個個股神

40萬無左就無左，重新儲好資金重新上路啦

俾幾個建議樓主你啦

1:唔好玩衍生工具，只玩正股
2:知道自己買入既原因，plan好曬再溝價or出既部署，到位嚴格執行。(好多時候下跌唔係買入既原因，便宜有便宜的原因）
3: 牛市唔好同人比收益，只同自己過去既戰績比（要知道持續複利既重要）
4: 你係邊種投資風格我唔知，不過感覺你都屬於係分散投資類別，但感覺你係追風果種（追大市熱點）。除非你計算得好準，如果唔係好難次次逃到頂，如果做波段寧願賺1-2輪就閃，上得山多終於虎。
5: 重整心態先再黎啦，基本上你虧左咁多，要本金比大番d，先賺得番果40萬

加油

見到你咁講，我人生即時充滿希望

買中資股=抵死

玩身家個人會好唔理性，
Btw玩正股啦
賭大細有咩意義姐？

All in tsla 就冇事 賺左幾倍

利申tsla賺到笑 中學生攞媽媽錢買 啊媽仲依家比曬佢既錢我炒

我銀碼無你咁多，百分比就差不多
幾分鐘輸隻牛輸萬幾蚊，止蝕後第二日爆上有凸，果種心情非筆墨所能形容
慶幸既係最後屙in一隻正股，符碌比我追番個本

你未明炒股同賭股有咩分別

賺一百倍都唔買
支那人先買支那股
買支那股死全家

你好快係下一個樓主

儲多啲錢

笑左 一睇你就係果d賺唔多又已為自己好叻叻果類人

睇死你都係輸果類 垃圾

年初都輸咗四十萬，三月撈控，都算斬得快唔係唔止輸咁少。下半年買美股ETF,而家已倒賺十幾萬。
利申:長線投資者，好少出出入入。

啲錢比我好過啦 比你攞去掉真係on9

我依幾個月都豬咗8成 40萬左右, 每日失眠食唔落飯 發惡夢落錯盤

我玩左3年股票
睇返都係賺得2.6%
連通漲都贏唔到

thank you

我以後都只買正股，真心驚

就算正股，都會有波幅大嘅正股同埋波幅細嘅正股

例如AMD TSLA 屬於高波幅類別
靠自己能力儲到15至20就可以開始玩高波幅正股

每個月打工儲$10,000 食到個升幅浪
上個月$420 的tsla 已經令你個倉多三成

去到350,000左右
搬返200,000入Apple
150,000繼續玩高波幅正股

如果有證券行，而你又坐緊啲貨都正數，買入價好低， 在孖多50,000到8萬
係啲靚位 例如琴晚再溝貨 TSM 果類

你成個Profile已經400,000
唔使好進取一個月 都有兩三萬穩定收益
坐貨又唔怕，用人工對沖

玩吓手半年升多30% 又儲多五六萬人工
已經變咗600,000 就係咁一步步推上去

知道自己賭緊錢係好重要

股市如戰場 作為一個戰士 最重要係留返條命 輸埋個本 翻身機會都無

學下技術分析，唔識技術就唔會知風險

拎幾皮出黎當賺下飯錢
樂觀啲諗輸晒當登死間中資/幾皮野輸得起唔洗排IFC
之後繼續你嘅返工訴求

利申：唔識

買港股已經on 9
玩埋期權，輸錢正常
個撚個都以為自己技術分析
個個賭仔都話自己技術分析啦

我勸你呢種貪心，有心癮既性格
唔好再掂任何有賭博成份既野
賭仔點解會輸大錢？係因為佢以前贏過

阿里美團

Tesla NVIDIA Apple???

加油樓豬，我年頭炒油都輸到hihi, 而家差唔多追番晒，美股合埋眼買幾隻中風險嘅ETF慢慢儲番番來啦，唔好短線操作

多謝巴打分享

港股？？

四十幾萬咁少都拎出嚟講

傻閪
好地地買下正股，唔賺到笑都唔會蝕到死
自己貪心同on9攞嚟

岩，我都試過買tsla，apple，係跌過，但果陣唔會驚，日日睇淨係睇收市價，結果坐兩個月賺返

交易次數多唔代表賺得多，我頭半年淨係玩正股，個本得 2-30萬都賺到 10萬，之後玩衍生就陷家鏟

依家日日mon 住個市，同屋企人交流都少咗

買美股就係因為唔需要太煩去分析財報同基本面
例如你買蘋果，你唔會煩要搵蘋果係乜嘢背景㗎嘛

年收益我就唔貼倉了
我大約$80 all in tsm 600股
有剩嘅錢就低買高賣 tsla aapl only

買正股啦，起碼坐下有機會上番
如果覺得自己承受唔到，就係唔啱你玩

用上帝視覺教人

玩call長揸抵輸啦

covered call少少哋追啦。 風高浪急，咪亂咁long咪naked

巴打抖抖先啦
呢排三大指數都高位
呢段時間睇下書學多d技術分析都有幫助
下次再黎就淨係買正股好啦

有賭未為輸啊
借錢推爆佢啦 可以翻身架

同你一樣，俾港股玩到雞毛鴨血，用2年時間先返到起點，俾你參考

嘿嘿

早期贏
後尾輸。
拉番均，輸突。

大學時期玩過一排，冇再玩，自問Market Timing 技巧差。

你做得岩咁多個step 先講

牛牛個app 真係最好用

突破左就止啦

港股有港股好，做指數期貨買賣一定係港股易做啲

如果依家你有時光機，知道兩個月後買支概股你可以蝕 50萬，你買唔買？無人會同錢作對

綜合收益唔等於實際輸既錢？

樓主玩個啲野都算正路 大大隻

雖然係槓桿曬但都未算係鳩賭

做好啲風險評估
細細地試下自己既分析方法work唔work再上路

師兄一開始就炒
仲要唔係正股

隻隻都中資，想唔輸都難

係靚位入。
唔係馬後炮咁睇 ， 撚知邊到係靚位。

訓身買788，上返$1.5應該可以追返

好彩既係樓主你本唔算大
50萬好快搵得番

及早離場，睇你心路歷程都唔係好適合炒股

賭博嘅嘢，一心急就出事啦。

成個post都係上帝

最叻叫人買美股 講到賺硬
之前就係 點包保之後都係

唔投機炒作 學識忍手都係一門學問

即刻cap圖做reminder

你錯在太多短炒
買正股擺喺度就賺到笑

抵撚你死啦，全部都玩支那股，仲要唔係正股
我個倉十幾隻股，永遠唔夠膽KEEP支那股多過兩隻

9月玩option一玩就仆街，30萬本得返3萬蚊，喊都無用

有賭未為輸

40幾萬姐屌
年中比麵仔搞到唔見幾球

買美團都唔係鳩賭?

貪字得個貧鐘個頭埋去支那野到

我頭半年係玩正股賺錢

唔好掂derivative啦
買股票係投資，真係唔好成日諗短炒
無錯係好多人發左達，但好多時係一將功成萬骨枯

玩港股都唔會死得人

tsla無問題，但首先你要有足夠大嘅心臟，如果有10-20%嘅回調/黑天鵝，先保住媽媽啲血汗錢唔好死頂。

你識條撚咩
呢度個撚個都係股神黎, 識買一定買美股

我覺得轉捩點係螞蟻上市失敗果下，果期我睇準雙11 前奏買，全部都破 52週高位，點知俾壟斷法搞到蝕

有人話我亂買，其實我係有分析過，但我承認雙11 之後我真係賭仔心態咁買，未睇清楚就出手

「時間點岩岩好 11月就開始出事，我好記得，拼多多出業績，我買call，點知果晚大跌，幾分鐘無咗 8萬蚊，但係第二晚坐火箭咁升，呢兩晚我都瞓唔到，心情差到一個點」

果晚大升wor
點解我記得？因為我買咗put

係你地日日屌緊佢唔郁 垃圾果陣
其實已經要係呢類位橫行儲貨

而唔係高追d 突破股

你輸在唔肯止蝕。

到今天你都唔肯面對。同屋企人講啦。7咗就認，有家人朋友支持你先有動力頂落去。

香港人堅持

叻啦叻啦
All in tsla 賺得最多啦 個個買tsla唔會有窮人
Tsla大上大落既時候 拎住啊媽啲錢坐穩啦

炒大麻輸到仆街

佢呢個視角係直程可以半山都買到個大單位

升又唔食 跌又瘋狂撈 又玩衍生工具

新手玩期權渣都冇

用連燈指標 當你見到隻股冇乜人討論嘅時候就係儲貨時機

call put原意係比你對沖係班賭仔當做發達工具。

恭喜你離開新手村

上面咪貼左倉出黎

樓主出post警世
結果成個post都係股神
吹撚漲

係

琴日插完今日回返啦，Ching琴日放咗？

典型散户你好

總知佢出完業績有一晚係插，之後第二晚再升，我就係呢一日買call

你係賭錢、唔係投資股票

好少啫 下世小心啲就得

其實唔多，不過佔咗九成本金先係問題
好難反本

你咁都唔明?
買中資，就係同老千場玩，輸3贏7
玩大既美股，就係正常玩家，贏輸55
你衝個頭去玩老千場，可以唔輸?

買到中資贏錢算你好彩
當然玩美股都可以輸

仲未明2個場既庄都唔明，勸你收手打工

由港股走到去美股都咬住d中概股唔放

SH啦
我以前都1點前即日option
好攰架
買優質股坐貨
睇5年-10年
留cash溝貨/加注

升市股神，贏到都係你有運

你係賭錢，唔係投資亦唔係炒家，純靠運氣去賭自然死啦

不如睇多d書，學吓咩係investment, 咩係 trading, 投資落你嘅知識度先啦

真心既買美股正股未蝕過
考慮下資金分配唔好成日拎哂黎賭

我純粹想講下心路歷程，佢哋留言講乜我都無感覺

你幾何見連登會有人話自己蝕？個個都貼自己今日賺幾多，當你蝕緊嘅時候睇到呢啲post，就會諗點解唔係自己賺，再諗我跟佢買都會賺，但到你買果陣人哋已經賺完，你係幫人執手尾

我睇好多覆盤，個個都係賺，之後下面一班人讚、跟

唔好買港股啦
輸身家

港交所=賭場

睇你應該明左

錢輸得去就賺得翻，唔好睇唔開
吸收今次經驗，做好risk management 。錢好難搵得晒，但好易就輸盡。
最緊要保到個本咁先可以一路玩落去。加油

同入咗賭場冇分別
完全冇深入理解過d 股嘅公司做乜
點解對佢前景有信心
再者，call put 呢d 風險好高
買賣冇策略，好似賭大細咁
抵你輸晒

就算你呢幾野好彩唔使輸
心態咁差，長遠都係贏粒糖輸間廠
成世都食唔到啲倍升股

Suppprt

輸左幾十萬係好痛，放得低先可以行落去，加油。

巴打唔使幾年住到半山

有賭未為輸！

唔好信連登仔
佢地蝕咗唔敢講

貪字得個貧

財不入急門 唔好諗要好快追到數啦總之
同埋無咁嘅觸角or 經驗唔好玩option啦 正股慢慢上返 加油巴打

比在係我就會全部止賺止蝕
停返一個半個月冷靜下先
之後先再部署點做

典型賭錢例子

去到美股市場都仲玩支那股...算唔算抵你輸 咁on9

40幾萬啫
點解唔學白色風車巴打買入yoho393
下但月即升5成

買正股算吧 唔求快等個2-3年都汁唔少 其實都係睇你個人係點

有賭未為輸
同銀行借多少再博兩手

其實買股票咪同賭錢一鳩樣

有邊個真係有理據咁買

嗰個玩牛熊都贏既話，無人做莊啦

無你呢類少年股神 其他人點嬴錢

恭喜巴打賺緊錢。我想講既係
有邊個覺得自己唔係 係靚位入。

Tesla 跌穿400時：450 入正傻仔
Tesla 升穿600時: 450都唔入正傻仔。

上年玩但挨得到3月大跌咁有運，完全冇提過

12月之前好放

月供係啱
月供盈富就⋯⋯

買埋d大陸股 抵死

我綜合我身邊玩股票既人
大部分都55波 50％win 50％輸
未識過人會長win

新手玩call
40 萬學費都差唔多啦

月供VOO

係囉
好撚攪笑
叫人400幾買而家多3成
贏梗係咁講
話唔定佢去到2000呢唔使半年
咁使咩放,擺係度升5倍好過啦
用結果贏既黎講

反手黎玩，應該贏返曬

你小心啲玩妖股呀

唔識止賺止蝕
幫你唔到

同埋睇落你似賭錢多

利申 一直都只會玩正股

㩒錯制負皮左
好認同

買支那股係有機會摸頂一沉不起， 巨型美股最多坐艇坐耐啲

其實買正股要有將幾多本先可以話賺變十萬

師兄，正解，同老婆坦白，錢💰可以慢慢追返

屎你係一督屎...

其實買股票 玩全年根本就好易輸
依家上落市 都係賭大細

係牛市買野先易中 講易中都只係5050

上落市不如大部分坐下etf先

樓主加油啦

巴打
唔好灰心
跌過 痛
但要爬返起身
重新上路

四十幾萬姐
唔好睇得太重
咪再儲過囉
時間問題姐

我係你
我會話晒比朋友同屋企人知
衰咗咪衰咗囉
下次唔好再錯就可以

加油啊
唔好比呢件事打沉左你自己

下次唔好再沉淪啦

根本乜股都一樣

其實呢大半年算易玩

有賭未為輸 怕乜鳩

你要好辛苦先可以幾萬變十萬 但好易十萬變返幾萬

唔洗玩咁多範數. ALL in Tesla 就搞掂.

最緊要人冇事，千祈唔好做儍事。
雖然五十萬係唔細數目，
正面咁樣睇，輸過大錢係個人心態同思想係會成長。

40 幾萬算少 買個教訓

有賭未為輸
借錢再賭過

人人都經歷過
之後就會學識止蝕
唔賴過野唔會信的
人就係咁, 我都買過超過十隻既幾倍升股, 上帝視覺就好
執到10%就走左, 輸呢, 就50,60%咁輸
人係風險厭惡, 要係股市贏錢要將呢樣掉轉
輸要止蝕,賺唔止賺

認真答你但預咗你唔岩聽：
1. 返工賺多d (升職、轉工、外快、進修)
2. 支出使少d (電話唔使追新、去少d無謂旅行、少d出街食)
3. 放3-6個月應急cash係銀行
4. 剩低的攞去投資唔好放係銀行

“所有科網股大跌，但係我無止蝕，再繼續追，結果就係咁...”

唔識得止蝕，連最基本既操作都做唔到，仲學乜鬼人炒股

你自己on9啫

呢到好多sh股神

買埋d大陸老千股預左

習大大會記得你嘅貢獻

樓主你咩經濟環境
有樓供緊？有份穩定職業？有仔女？
想了解下點解你會出現賭仔心態

過百萬基本
平均10%利潤
你叻啲咪20%以上

即係你風險管理有問題，要及時止蝕
睇多啲書重新開始留得青山在哪怕柴燒

止賺其實好緊要, 錢係搵唔晒

個市炒到咁高，要好好注意風險

咪理佢哋啦，啲錢自己，如果想一夜發遠不如去澳門，投資唔識玩真係唔好玩，人哋賺到嘅錢唔代表你都賺到

識炒既炒咩都賺
TSLA夠一個月40%啦

唔好玩港股啦 美股健健康康咁升足成年 港女就鬼過閪

認真建議樓主俾心機貯返d$！調整心態先好再買股票

馬後砲係人都識

關中資美資撚事咩
上面班友一味鳩up
根本你心態錯就買乜都仆街架啦
我全揸中資唔撚見我蝕？

想要高回報就有返咁上下風險. 你應該 6-8 成玩下 ETF. 其他2-4 成未玩下 option. 起碼唔會輸身家

巴打 投資一定要用閒錢 咪諗住用身家以小博大 好易出事 因為你一輸少少已經嚇到仆街 我自己玩美股輸8皮港紙 之後就收手 星期日返多份pt賺返啲錢算 識有fd 玩股輸80皮 仲用借錢玩 輸咗全副身之外仲要還錢

其實應點執行止賺
升又唔賣 跌又唔賣
幾時先係止賺最佳時機

幾時都抱住個心態
止賺好過止蝕 袋咗嘅錢先係自己

賭場個個星期都開

止賺同止蝕一樣咁難
因為人人都想賺多d

玩美股都要買中概股點解你唔返去玩A股

開頭我用 10萬做本，果陣阿里上市，好快賺咗幾千蚊，之後開始落重本，果陣真係賺到笑

一開始係諗每個月賺一兩千，同屋企人食餐好嘅都唔錯，之後就越滾越大，輸嘅時候就諗住短期內拿拿聲一嘢返本，結果就係咁

個人背景唔講喇，普通人有份正常工

我唔會做傻事，大家放心

識炒係既
但好倉回報始終美股好過中港
而且最好既中資股都9成會係美國上市 冇得唔認

玩股票買既係公司未來
玩短炒同賭錢有乜分別

如果今日tsla 係 100蚊，唔係 600蚊

唔知大家會點講

All in tsla 再del apps 一年後乜都返哂嚟啦仲玩港股

完全唔關事
你九月買tsla call輸到你破產啦

咁你問自己輸最多係咩國家嘅股票，你咪知道人哋講得啱唔啱

唔講TSLA，淨係賭場股都上咗100%+，就知係本質上差嘅問題，同你眼光差嘅問題係兩件事，關用唔用錢作對咩事

宜家都唔叫牛市？

你玩支那股仲要係賭個隻玩法

得罪講句抵撚死嫁喎

如果你想繼續玩 個本又仲夠大（20-30萬都夠）
玩牛熊不如搵正股玩day trade 穩陣好多 亦都係有機會賺多份糧

諗下點解每隔幾日就有人開po話輸幾多十萬，而唔係話贏幾多十萬

玩支股同過馬交一鳩樣，輸係必然既事，因為支股就係on鳩鳩

買得中資股就預咗中共隨時干預市場啦

多謝樓主既分享
好過好多能樣剩係講贏果陣先講
輸果陣潛水

加油巴打， 投資買股係睇長遠， strong hold 價值股享受snowball effect

見到咁多人講買中概股抵死
就知無撚買股亂鳩咁up
年頭騰訊 阿里 美團 京東 拼多多幾蚊呀
樓主唔係玩call put 玩正股邊有問題
大把人係中概股執錢啦

根本樓主係輸賭仔心態同操作
講到唔玩中概股係股票市場就贏硬咁on99

買蘋果日報 夠黃夠本土未?炒起果日一個幾高追就唔會輸?
HK TV mall 唔會跌?
年中Tesla 四百幾跌落三百幾果轉個個又喊打喊殺?

心態同操作先係問題

有無睇大時代?

唔識股壇必勝法?

識玩既係正路邊到都嬴
但都有分易玩同唔易玩
全世界最好既公司都會係美國上市
好多人連呢個道理都唔明

仲有錢買落去啦，一日未輸哂一日都有機會贏返

留翻d你玩港股啦
港股咁好玩

相信國家，唔怕

輸錢起

個市升到癲咗，估唔到有人會輸到喊

一堆曱甴入Nio 就知咩事

賺多d唔係問題 下下想賺到盡先係問題

勸樓主認真諗下自己炒股既方式
你係賭緊錢, 唔係投資緊

其實本身option就係用來配合加防守力做hedging用，價內option倉位唔超過10%根本好safe，係啲賭仔玩all in價外無限leverage 啫

一晚輸30幾萬都係咁啦 咁都好開post講

ching唔好咁灰心， 因為灰心都冇用。 最重要檢討自己， 明白自己既問題。 問題就係因為你係一個新手，唔控制風險同注碼，同埋賺錢就以為自己有實力， 其實當股票破頂， 只要你有持貨就係賺㗎啦， 運氣大於實力。 最緊要清楚個股價處於咩位， 貴價區定平價區？跌落黎個應唔應該繼續坐艇？定追入？

我覺得你經驗唔多的話， 唔好急，先小注買入學下， 唔使一黎就瞓身。過來人， 睇多d書， 去上下堂， 會走少好多冤枉路。

睇咩書？ 我推介先睇價值投資既書， 即使你第日玩其他投資方法， 但價值投資既知識基本上就係投資中既基本， 點都會有用。

最後， 希望你唔係成副身家輸晒， 如果只係輸左一部分， 有得追既， 如果真係輸晒， 重新儲過， 途中不停增值投資知識啦， 加油！！！

係，買得支那股就要預左做鳩菜，蠢撚過豬連曱甴都不如啦

個場最鐘意就係有班自認為做哂功課睇得好準又揾到一 兩次錢個D儍仔，哩D係必食佳品黎

連登仔把口臭撚過屎

咁2樣都有

正價股驚西咩

講真 心態唔好真係唔好做短線投資 果d 咩期指期權唔好掂 正正經經買隻正股 aapl tsm 果d 買完del app 仲好

緊本做collar spread 就好難會輸錢,
大把基金佬用來stablize個倉

仲以為連登仔炒股都賺錢

唔夠本就借下孖繼續玩
好快回本

輸錢皆因......

你老味

點會買升都輸啊
十一月升到癲喎
買升都輸到93%？？做淡就話姐

你起碼開心過
我由一開始就無贏過，不斷輸輸剩1/4身家

call put 有無spread, covered call strategy等等先
裸call put 有點似賭大細
我自己期權倉 只會佔10%內
正股賺仲多 (起碼唔輸時間值先)

等回調 入定tesla tsm 40萬打暈自己1年, 都應該上返40萬
近排太多人賺錢俾所謂tips 會令你心情擺動, 其實唔駛理, 我成日覺股票係用月/ 年做單位, 你1日賺蝕幾多無咩用

巴打 玩返正股 信我

玩港女買中資輸到仆街

到玩美女仲買中資，唔知咩心態

Gay test

我都輸佐好多， 輸佐係 option, 真係。。。

屌柒你

咁講可能有啲仆街 不過如果冇你地 個market都幾難揾錢

愛國愛黨 用行動支持

道理好似叫雞本來用嚟平衡夫妻感情生活嘅沉悶位
令感情更加穩定
結果啲人無限叫雞，叫雞當本業，玩到連頭家都散埋一樣

全部買中概
正常下場

又賭

玩options 同賭波馬冇分別

玩期權窩輪，止賺真係好重要，啲錢袋咗先係自己嘅
巴打玩option做long定short?

中資就算啦

玩期權就唔好去到咁盡啦

正股都未玩掂就學人玩權

輸錢皆因贏錢起

聽落巴打上咗癮
你同屋企人坦白
之後買返正股
會追得返嘅

老土講句錢財身外物
唔好做咩傻事或者影響好大心情
身心健康最緊要

睇你啲想法就知係蠢閪一個

出事啦，是但搵隻KO低位買左放埋一邊咪好囉

唔係好覺

反方同嗰陣唔識得操作先係最大問題

巴打 慢慢追翻 幾十萬安份儲嘅話幾年都有
加油啊

唔好提 就係蘋果輸晒今年既profit

用咩app

買衍生工具其實同入賭場無分別

3個字, 抵撚死

ib

我有識一個贏
真係贏到發達果隻
之後唔識人

等佢同上邊啲五毛繼續買支股

幾隻block咗都喺度問OP

好用？ 我睇到頭痛

少少離題
我老豆又係賭馬賭左幾十年
無見過佢贏
佢剩係話下次會贏㗎啦

"Rule No. 1: Never lose money. Rule No. 2: Never forget rule No. 1."

掂都唔好掂

初頭少注買幾千

一贏咗就心雄幾皮嘢幾皮嘢幾十萬咁買

好快就要del多次

止蝕 唔止賺

巴打我估你買得太集中，正路你個本黎講冇理由中芯一野倒插15萬。
btw你調整下心態吧，錢搵得返，唔好俾自己氣餒，用淨低既錢買啲實實在在既快樂調整下仲好

同埋下次玩就由細慢慢玩起吧，一下新手allin好易做大戶點心

樓主加油
唔知你幾歳，但若果仲後生收入穩定，希望今次蝕錢對你影響唔大，之後就要留意下自己投資嘅情況，有啲似賭錢

用profit買冇問題
Option個心態真係要預輸哂冇所謂
用嚟刀仔鋸大樹

止賺, 識唔識, 做唔做, 無乜所謂, 都唔會有人理, 唔會有人講
止蝕, 唔識, 唔做, 就真係大撚鑊, 結果就係樓豬開po話你知

好老婆

啱呀

美股情況都係一樣

傻鳩 唔識玩 俾我幫你玩啦

清不如唔好玩股票 拎舊錢去食咗佢會開心啲

你見佢輸到咁就知係病態賭徒無定力果隻啦

努力去番工就沒事兒 錢可以賺番

總結 買港股同期權輸40幾萬 明哂

蝕呢？ 就會被人屌

唔好玩近牛熊啦，我都輸過一鋪甘，同埋記住set止賺同止蝕

Ching, 就當係交學費。bty, 呢種輸打贏要心態好唔健康

玩美股都輸既，其實港囡被玩死係必然既事黎，美股都玩唔掂，港囡就唔好入場，就好似年頭睇唔到三月會大插，插完會破頂哩2件事，咁都睇唔出既就注定唔好入場，入場只會係上左豬肉枱

同埋你老婆講你去過叫雞啦仆街

respect

從來都唔用輸唔起既錢玩option
同埋option 可以expire之前平倉止蝕

傻9
買中資股
抵你輸啦

股巿學出貨係好難

你唔識玩衍生工具姐

三月入當然係啦

拆股前唔入Tesla

拆完股升到上660 先入

幾多錢都唔夠輸啦

係 美股基本上玩中大型企業又有穩定業務雖然無賺咁多(MSFT, AMZN, GOOG, LMT之類)
但至少唔會衰退果陣渣都無埋坐下幾個月又升返哂

有家室學人咁玩

果啲咩暫時分析咪錯曬囉⋯⋯成個市場環境咁好你反而話停手唔玩中間你咪錯過好多？
你點分析都唔會變基金經理股神咖啦
想盡快贏鋪勁既財務自由真係靠option 咖咋，不過我就一兩張咁玩，控制住
而家借廿萬分兩年還好低息啫，正常咁玩回報點都高過唔借錢

多謝你分享
講出嚟舒服好多！
振作！

樓豬唔好放棄
借財仔all in一鋪翻身好過啦

對你黎講 碎料姐 一年半載就搵番啦

抵你死啦 學d唔學d業績賭option

樓豬 我情況同你一樣 不過我淨係買賣美股
早排淨係買老千股 唔識幫自己set止賺位
但又成日幫自己止蝕 搞到輸咗80%
宜家淨係買正股 等岩位就入 由佢坐 宜家仲輸緊60%

正股買大股點都輸唔到咁多

啱一半，月供對新手係唔使用腦嘅其中一個好選擇，
不過供盈富 2800/2833/3115，即係供恒生指數，
而恒生指數好大部份都係傳統銀行金融股

問吓自己對呢個板塊有幾熟悉？

我一日都唔只四十幾萬啦
年輕人睇開啲 目光遠啲啦

我琴晚玩美女都輸左20%本金

仲要賭強国啲有名無實嘅膠科技公司

照同老婆講 愛你既一定會安慰你多過屌你 。我個case同你掉轉。 錢仲可以諗方法賺返

我用今年政府派個1萬蚊玩 本身賺1000，買咗隻小鵬而家輸緊4000

唔使驚, 我6月沽GSX都輸左40個, 結果我拎曬全副身家出嚟玩all in, 而家咪倒贏一球, 你要拎D 決心出嚟先得嫁嘛

期權會輸身家，真係唔掂好過

你呢個reply都係完全冇腦 一個point都搵唔到

依家allin新股 有機會返本
大股全部唔好掂住先

我輸得早過你多過你

買中芯 抵輸

遠離衍生工具

正正經經買arkk一年都升一倍啦
我自問夠皮

貪心輸錢贏 輸血不輸錢
人人去輸血 殺人不打風
落雨去離島 離家飲煉奶
見人分遺產 出獄嫌錢腥
快樂冇人格 出家冇人工
攻無不克 戰無不勝

賭馬都識人做到贏多過輸不過個啲贏親都注碼好細咁玩

玩options玩到玩正股咁

朋友 我港股都輸左廿幾萬
本來無一物
有時係到諗係咪自己投資方法有問題

冇乜大不了，最多不想努力啫

如果唔係影響到供樓，生活既 建議你唔好講，自己清左d call 定一定先，計返岩條數，入返d正股先一步步追。。

過來人。。另一半如果唔在行，一定叫你斬晒 之後唔好再買。。 到時要追就難。

有如果無黑衣啦

竟然無etf 🌝

無人叫你用成副身家玩期權

個個講到股神咁，你哋d錢都係樓豬身上拎返嚟

我都識人賭到可以入馬場同啲馬主影相

巴打講得好啱 cap咗圖隨時提醒自己

再借盡d

都好多人講左好多
真係係市場贏到錢先用槓桿
一步步泥喇

如果沒買中概念股，結果就好唔一樣，我蝕得最多係 中概念股，賺最多係美股

咁多人讚好乜事

啲人唔係唔明而係懶 唔想刨股所以買曬國家隊諗住搭順風車
點知政治市仲危險 講野唔啱聽就要你收皮

手足，最重要同屋企人坦白
錢無左唔好做傻事

仲玩動物？你

死支那狗 抵撚柒死

抵死 買支股

本人3月入美股2K起家,只買正股,中間大起大落,更曾經負數(因入左中資),而家有20%上升.不過不失.當交下學費

玩工具其實唔係問題
但要控制好注碼比盡10%倉位算啦

未輸到借錢就還好，儲蓄姐，再儲過啦

就
轉
燈
喇

option 賺左6倍

其實我買得預左無晒本金，所以次次一張起兩張止，唔平唔買，刀仔鋸大樹滿足下賭仔心態就算

40萬 死唔到人

你正股都叫可能返家鄉。。。買牛熊你當賭錢

你望住voo硬食>600美元既tesla，唔覺得有少少問題咩
個人鐘意 VTI 多啲

一見到你話扭轉心態心諗知錯能改
下句你話玩牛熊

On9仔買大陸野

所以我成日寧願做戇鳩止賺
之後隻野係咁升
都唔想係高山望住隻野碌番落去

你個名

佢咁玩法明顯係心急亂咁黎
仲慘過賭

扭轉心態
唔當投資
直接當係賭錢

請所有賭博人士睇曬3季賭海迷徒先再賭

Same here

貪字得個貧 見好就收

老實講你買個幾隻年初hold到今日應該都賺唔少
但係買賣時機,工具錯哂
根本係衰自己, 賴乜鳩中概股

連市場點解升同跌都未識分析
一跌就狂追, 仲要追option, 多多錢都唔夠你輸啦CHING

日日賺幾萬 好快賺番啦

師兄 過澳門可能好d

真係抵你輸😂。 無啦啦我玩咩妖股

停一停先

走過去美股度都仲要係咁鐘個頭埋中妖股度抵你輸錢

樓主都係all in etf算啦
我同你一樣都係狂買出買入,輸20%本
最後心態上變左,買完由佢擺

樓主有潛力做媽咪面二世,你下次出POST講自己買左咩

同路 果期PDD 我都有買CALL, 佢下星期先大升屌佢老母

用5%身家試下先，
存多d經驗先慢慢加碼

雖然晚晚見中資股好似升得好勁,但係趺果陣仲勁,前車可鑑.你睇瑞幸就知咩料.

玩call 小小地玩下咪好
重倉call 好易死人

就係唔知個股未來表現先要買ETF分散投資

贏幾手就當自己股神
真係人性陷阱黎
你睇多d信報司徒偉傑個專欄啦… 投資要長線賺錢，唔係你咁玩架
呢d考眼光遊戲真係害人不淺

多謝你 成日見到tsla 4xx想入

同你差唔多 之後我開始明白 股票只係一個幫資本增值既工具 始終要有事業支持

連登其實同過年班廢老親戚吹自己點叻點叻其實冇分別

我十幾年前炒過一陣輪
恆指由20000點，我put到32000點
咩港股直通車...

日日好緊張，夜晚又睇美股

之後共輸左二十萬
發誓以後唔再炒輪、牛熊證...當交學費

賺翻之前d profit?

有個一樣user name 係妖股群，以為係你

真呀 短賭靠運氣 長賭靠技術

技術就係眼光 注碼 心態結合

賭錢博大精深 唔儲下經驗真係只會做大鱷點心

港股輸好多， 好在美股賺返少少

學生幾皮身家all in曬落股票無留閒錢

咁你/大家都知問題啦, 以後5-10% CALL/PUT 其他正股算啦

幾大本？

唔係要時光機, 係要有光刻機, 如果中芯有光刻機, 我都會買佢
你買果陣有冇將人地實業納入考慮? 當然個個都知支那股作用就係短炒

本細SH坐正股其實得唔得 利申學生無咩錢

正確d黎講
連自己眼光都唔好信
承認自己係on9無知
投資組合可以為唔同經濟狀況做好準備
咁就長玩長贏

輸到最後，輸到自己都冷靜咗，用幾千蚊買牛熊，不過係有睇走勢圖咁分析嚟買

依家已經清倉，做返打工仔

話到明賭錢仲點樣有分有腦冇腦？
賭錢就係講運氣
你有運氣鳩買都贏

每個人都有自己既一套方式既 如果自己都唔信自己其實都可以輸9成

長賭真係要有一套格式去同佢玩

如果你承認呢個係賭錢上癮而唔係投資失利，咁可能會會容易解決問題。加油

我都係買中芯由贏變輸十五萬，7月買正股揸到而家先正數番，中間試過買牛熊，輸到仆街，以後唔掂

你分注入tesla定睇岩價一野SH 我個本都同你差唔多

VTI 其實係更分散既 index fund for us market

有搗未遺舒

收手啦 個個都覺自己高手 其實你同多數人一樣係輸家 再玩只會輸多d 唔好諗住返本 腳踏實地打工啦
你唔聽我講 跳樓都有份 而家個市咁好都輸40萬 我就睇淡既 不出半年一定跌到仆街
而家收手到時睇到好多人同你一樣 唔收手就上面見啦

我就分散同集中取平衡 買qqq 集中科技股程度更高

佢地係堅信自己既信念
唔係堅信自己揀股既「眼光」
因為人人都會錯，連巴菲特都會錯
你見 Stanley Druckenmiller，有人問佢市況，佢都好興答「我唔知」
你估佢真係hea d 記者咩
你覺得聽落好蠢，覺得佢無自信？佢唔係
佢對自己既信念非常自信
正正就係在市況前謙虛佢先賺得多
大智若愚既道理唔係咁多人明

當然，每人有自己一套方式
祝大家都好運

買契媽打暈自己已經賺到笑
唔明搞咁多操作做咩

唔識買leap call咩
自己賭仔心態玩末日期就認咗佢啦

沒有人願意慢慢變富

你啱 我表達既都係呢樣 真係要有一套

無人可以百戰百勝

大牛市輸錢

抵死

你唔識玩姐
美股POST大把TSLA CALL一年內上曬樓幾棟物業

On99 淨係識玩中概股
你當初淨係買TESLA 咩都唔駛做 訓係度都贏
就算唔贏，起碼都唔會好似中芯果D 老千咁跌一半
好明顯係眼光問題，玩得美股都剩係識買大陸公司

其實呢啲先係正常股，日日10幾%波幅 點玩

分注啦

你講既佔5%
輸身家既佔95%

買波好過啦
屌

手足

最緊要人無事

TSLA
QQQ
TQQQ
NVDA
樓都買幾層未跌過咁濟

我都有買過牛熊
唔覺有得分析

股票市場分析 就算學完都好難包你百發百中

更何況有時投資/投機都要靠運氣

寧願你學下正確既投資心態 隨時有用過所謂既股票分析

貼倉呀 升市股神

佢仲細 唔好怪佢

佢買中芯嘛，一隻TSM升到過百已經打殘OP佢

幾錢入？

-450k未係未日，一年人工姐都係大約。strong hold呢招只限正股

中學股神

睇完除時結論就係分注買優質股sh, 不過遲咗幾年買

all in tesla，10年後多謝我

唔好買動物 option

我最多都係孖展買正股 同唔買中資股。

我媽都成日賭馬
有贏過但整體都係輸

唔想噤煩 長渣etf

冷靜咗都仲玩動物

option 根本就係賭錢

未拆前 800入

我block 左自己投資account玩動物既funtion

幾多股先

又一院友....

賭錢係咁架啦
心雄又唔止賺，賺完又落場賭過
長賭必輸

眼紅

講真你去賭就預左啦
鸁左就賭神
輸左就抵死

好L岩
自己知識同資訊有限 玩牛熊call put 食哂屎

買d岩既正股坐下 好過你出出入入

青年股神

祝你東山再起巴打

全部中資 抵撚死

之前3個月輸過百萬都係咁 睇化左

玩衍生工具當玩股

你咁樣係賭博，唔係投資

我明呀 我都係炒期權 炒到無哂錢
我同你相反 個晚我入左拼多多put 好記得我入330 點知跌唔到330當晚都變左廢紙 之後到appl tsla nvda就輸哂d call
到而家 唔敢再買期權 得返好少錢 重新出發

Tsla 為例. 正股長倉賺得多過短倉.
咁岩尋晚開市特價時段. 又加左少少倉.

我都係 好想再搏 我係輸哂本7成 用3成 贏到9成 差個一成 想賺埋就收手 一晚 all in 輸到9成半 得返幾千蚊係手 我就知道 唔可以再玩 個人真係醒左

true, 不能賭身家，攞1/10贏的錢以小博大無壞

笑了

「個人真係醒左」

我琴晚都有呢個感覺，係呢兩日月入面最清醒嘅一晚，站穩腳步重新出發

心態不能崩潰

巴打你地講既option 係咩意思？點解輸咁多錢？

小事啦, 我玩股票頭嗰10年都係輸錢.

正傻閪 識玩美股都繼續all in支那股 抵撚你死

其實支牛有模擬交易，係果度練習下先啦
不過你輸咁大，清倉停一停先

玩正股啦，同要學識長揸
有閒錢就入旅遊有關既正股，揸番半年以上啦，仲有得升。 半年40萬就應該回唔到伽啦，拎番小小都好啦...

有冇佢TG GP,想入去學野

唔行使都輸到咁多？

樓主，放棄追數，重新出發，學習風險管理，適時分注出入，操盤要贏谷輸縮。

未拆前300入都未出黎曬啦 建議你真係低調啲

唔多 30股
依家加上啊媽既有1000k
賺到請同學食放題

好多傳奇炒家都試過輸到仆街
唔輸過一鋪甘嘅係唔會識得贏

新手玩etf 同正股先
唔蝕都蝕左
呢排調整下心情 唔好心急只著眼想短期內賺番呢40萬
冷靜左先再開始入市

我都蝕過幾十萬
不過唔係一個月內
但你之後謹慎d, 可能都唔會再大手輸落去呢

炒賣從來都要係贏贏輸輸中拉個平衡

傻鳩

分析股市?
我都幾肯定你會再輸一次

同時我重課京東，阿里，騰訊call，果陣真係升到爆，隻隻都破 52週，隻隻都賺幾萬，但係我無賣，之後咩事大家都知，就係螞蟻上唔到市，所有科網股大跌，但係我無止蝕，再繼續追，結果就係咁

做咩唔睇住媽咪麵路

玩long side 咁重本 一係發達 一係破產
都唔知你係勇到咁 定贏到心雄雄

到左期未？

點解可以做到蝕93%
你係賭徒心態
雖然我蝕緊都會唔開心 但冇你咁誇

買得大賠得大，又冇策略，上落大係正常。

冷靜落嚟，小注重新開始，如果本仲有過百萬，搵番四十幾萬機會唔小。

呢個故事教訓大家
一定要有止蝕位

再入貨平倉 坐下啦

阿里巴巴 京東都好穩陣 升返最高位一年內既事

正股tsla 早兩晚我都一晚冇左200k
但今日又升返 蝕少左

all in 返壹傳媒

唔怕 大行話賣嘅時候就應該要買

而家貨課金唔洗再諗課唔課好
Steam game都係諗都唔諗就買 賺錢真係好易

我冇你咁有米，今年都輸廿幾萬...
由抽九毛九開始賺少少，再黎就食正三月大跌買工具，賺左十幾萬。
然後悲劇由四月開始，繼續買工具，開始比人打靶，唔服輸大手買再打靶。一共打左廿幾萬，倒輸十萬。
諗住識醒唔玩牛熊轉玩輪，結果上左靈車，睇住隻輪由7-8仙跌到3仙，諗住買輪冇輸嘅就走去溝，溝左十萬港紙，點知佢繼續跌，跌到0.01，日日掛賣盤冇人接。仲有12日到期啦。
今年白做。

希望呢個故仔比你知道有人同你一樣輸好多，想跳樓，諗緊幾時去好

其實買Tesla唔使理波唔波動 長渣一定冇死
見啲同學買Tesla跌野都係唔肯死攞住
短期一買一賣一定輸啦

高度係有相對性 你睇圖絕對分到乜野股係突破緊乜野股係盤整緊 唔係話盤整就一定唔會再跌 最少你肯定唔係最高位接 潛伏既代價係時間成本 但你坐貨會舒服好多
好多人淨係諗買入 賣出個過程 但完全無諗過真正既困難 決定高低係在於持貨過程 你根本捱唔過持貨過程升幾多倍都無撚用 你一早放晒

俾你贏幾多都好
你只有輸哂先會離場

心態好緊要
我3月嗰時又係好似你咁日日 day trade SPY option
開頭係咁贏每日2 3000美金
覺得自己好撚勁
之後有次買SPY put 一個weekend到期嗰隻
收巿時已經蝕2萬美金
覺得可以坐艇因為試過一朝早由輸1萬變打和
結果成個weekend都訓唔著喺到睇ig weekend Wall Street
星期一開巿一野冇晒7萬美金 -93%
之後諗左好耐終於同老婆講
老婆安慰我話喺佢接受範圍內
其實我都知佢好擔心
因為我地有個出世冇耐嘅bb女
後尾我停左玩option成個幾月
專心陪老婆同個女
重整翻心態
依加追翻仲有賺
作為過來人 只可以講句加油
機會日日都有
千祈唔好追 losses
一定要嚴守止蝕位
錯方向唔好double down
心態唔好就抖抖啦
屋企人關係最緊要

自問係
比輸既人好太多

股神係賺入谷費 你睇個件股神三叔 真係屌你老母

衍生工具係可以當正股玩
不過一定要識計數
要知道自己本金同埋承受孖展嘅壓力

乖 唔好噤

咁難都買
眾籌十皮嘢畀佢買
一定要post倉賺咗分返啲畀佢啦

希望你之後都咁好運

真唔真
全部都係中股
有冇咁橋

但真心唔好覺得自己好勁

幾時會係forbes 500 見到巴打

-揾多d錢

-用可以輸哂的錢學格sir果種玩法
揾d disreuptive的公司放3 5 7年, 搏佢幾十even幾百位的回報

點解去到邊都買大陸股
唔好再賭喇,收手啦

正股可以坐
期權牛熊 輸就渣都無

牛市個個都係股神
到回調/熊市就見真章

你只係逃避姐 終有一日你都係會比個市吸返黎
不如學下心態先啦 介紹你睇本書 一個投機者的告白
睇完你會知自己應該做d乜 唔應該做d乜

就算玩期權都係玩short covered call
或者想入貨但未到自己心水價就做sp

點save jif 好撚正

你係鳩買 同賭錢無分別

日日賭誠哥都唔夠輸

橫向後實向上嫁咩橫行後向下啦
舉個例，MSFT 之前都一路橫行去到陳晚，個價同9月頭時一樣既，真係買佢就輸晒時間成本

推高止蝕位，放風爭形式
多數賺大錢都係坐返黎

想請問如果新手 現價all in arkk del app是咪一個好嘅方法

啲錢一日唔拎出黎都只不過係一堆數字

真
work 既長線策略都係悶到仆街，一定唔夠賭錢好玩

同大戶對賭諗住贏我諗起黃子華講陳師奶對索羅斯打擂台

去ETF post 問啦

好小事

無輸過七位數 都唔叫炒過股

大把機會。再入市

你講得咁撚好聽既

要賭錢去馬會啦

120buy了4成倉仲有6成cash唔識玩

用呢d本買馬好過 一定唔會輸咁多

故事教訓你唔好將d資產放係同一邊度
但好奇點解你冇係NIO但call

呢集o岩你睇

簡簡單單一出糧成份糧買晒tesla咪算
搞咁多野做咩

只想知你賣晒d call未
賣晒我而家就買ga啦

你今鋪唔輸下鋪一樣結果

你經歷過的，呢度都有d old ass like me經歷過。小心survivorship bias

欣賞巴打講出嚟的勇氣
提醒其他巴打避免同樣錯誤
勇敢面對現實
反省做錯咩決定
之後慢慢改善總會番到上岸

5月80 蚊開始月供

我今年大跌市個時反彈博佢會做雙底買put，結果冇左2/3本。

個時個人係唔開心，但係之後就知自己係投機唔係投資。

既然係投機者，就一定要知止蝕位同買入策略，要忍到手唔好為買而買，計完岩數就買，唔岩數就唔買，自己研究自己做功課，定期反思自己既決定，反應要快，同埋一定要搵埋幾個朋友一齊傾買入策略，大家睇到既野都可能好唔同。而家去到年尾，總算食到個牛市，返本有突。

我同意之前幾位巴打講既投資方式，但係如果你係投機者，你用投資方式玩都係會輸，因為係個心態問題，所以我覺得最重要係清楚知道自己既定位。

不過如果你真係要做投機者，你係一定要全程投入，mon市就一定架啦，重要睇足新聞業績討論區，係忙過你返工。如果你冇咁既心機，你就唔係投機而係賭博啦。

利申：我都係塵世中一件迷途小書僮，而家美股倉都係得幾萬美金，目標係趁牛市食得幾多得幾多，做好儲備去應對之後大跌市。貼埋倉費事你當我吹水：

抵你死 買港股美股都買埋啲支那股

欣賞佢的勇氣，呢d先係助人自助。
有班on9一味開post講賺幾多，又唔係教大家齊齊賺。個d on9係網絡搵存在感打飛機，實在on9.

買股大忌係心雄
每刻都要提自己high return 一定係high risk
所有話low return 有high risk 都係呃9 人
citi 都試過成百 你睇下佢依家

長hold 9988，會升返。

再買大d但只買正股
入Tsla啦
唔使用腦都贏錢

作為一個2008年30蚊買匯控2020年89放既人
我反對長線防守式投資

我覺得10年先賺300% 其實係太慢
其實真係唔應該用呢種心態對待投資，我都係近期先至明白呢樣嘢

我覺得做超短至中短線係更聰明，因為你對市場會更敏感
我由2月底開始拎呢80萬玩美市同港市，剩玩中短線，經歷過幾個大型股災學到好多嘢，3月SQQQ 4月TSLA 9月SQQQ 10月TQQQ 11月疫苗 （冇玩三傻），而家變咗270萬，短短大半年做到我10年既事。

心得係幾樣，基本＋技術＋消息面分析係非常之重要
1: 技術分析係優先選項，好多堂都有教，但我覺得J Law 嗰套VCP同C&H理論要先學，再學其他基本功都得(阻力位支持位，MACD KDJ RSI MTM）
2: 基本分析必點技能，財報計算，基本資產收益，千祈唔好買「做呢行賺嗰行」嘅股，同埋你講得啱，唔好同中國人對賭，中國人嘅win win大家明係乜，我冇買過PDD DADA Nio Xpev呢啲股
3: 預判有利消息, do NOT buy, SELL the fucking news，眼光要放到好長同時亦要好短，個腦要好靈活要做好多功課，反應要好快，咁幾個月下來嘅第六感就會好準確

重點輸係玩期權。簡簡單單玩股票有得坐貨米算囉，點解要玩期權呢？

有四十個就買正股啦

唔好allin, 買得etf應該都係長擺型玩家，買apple留比個孫啦

正股驚閪

option可以作為防守手段架，對沖返你正股。最驚你呢種識小小就扮代表嘅人，講野唔好咁絕對。有無唸過如果你坐錯股，風險仲大呢，時間同錢都無埋

你點樣追返仲有賺？真心勁

用贏幾多錢黎判斷係咪策略正確根本多餘
而且你都未經歷跌過下

受教了

即係你08坐個隻係700唔係5 說法已經唔同晒

我發現係連登只要有句

重整心態

嘅感人故事

之後係一定贏嘅

最近佢去左邊

每次trade, 預算既損失唔可以超過資本既1～2％

係唔係呢d咁基本既規條連登仔都守唔到甚至唔知?

我只玩正股

人地咪講咗經歷咗幾轉跌囉，本身散戶優勢就係靈活，其實長坐風險真係同樣好大架

你唔好害人啦
邊個話長坐一定回
同埋識玩一定玩埋期權

咁玩法只會賺幾多之後蝕返幾多
仲會輸突

3月9月我有經歷過，當時全倉SQQQ賺咗好多，一次係50萬》82萬，一次係60萬》77萬 兩次都非全倉位

你都啱，但我唔想喺中国人手上拎錢

講多句，前日1點大插嗰下我睇納期一出穿頭破腳即入SQQQ，賺 6% 至17.615

係...期權防守力好高，做hedge好用到不得了，strong hold坐貨更加應該學

嗰時仲有買港股，得一半錢喺美市
港股有買9988 @221， 我成日周圍講，持有至現在

撐住啊

曬時間望住個市
不如學多樣野增值自己
投資起自己度就係最好的投資

係 所以一下子醒左 大既貪念太強

5萬買AAPL 賺3倍
有幾何？

抵啦

買支那股預左啦

有台積電唔買 你走去買中芯 抵撚死

多謝巴打勇敢出po 分享
投資自律真係好重要....

儲左班傻仔收埋食 唔係連燈蒲頭
驚好快比人踢爆

舉個例姐 你坐netflix一樣咁既效果

講增值自己，不如碼住個好老細

少操作就係好操作，用得你幾多時間
升市好跌市好，少少地一晚都可以執幾千

呢啲快錢嚟，點都要搵

其實咁講只係純粹唔認同坐貨會好慢呢個說法

我二月個災都避左
因為自己判斷武肺會好大獲
個市場無反映係唔正常 亦有做lp對沖
但我都唔會將個倉減到零
因為未必下下都會100%中
竟然唔係肯定就唔會做100%肯定既動作

你要多啲同真實嘅人討論投資
閉門做車會出事

得巴打你一個中point

其實你都無離開過，話俾你聽你之後實仆街

睇尼都學左j law
開班好搵過個炒股
真係唔撚明點解會有人比錢買tips

真心，i know that feel，同我好似，我而家同自己講唔可以掂option

其實你到底有冇睇新聞？ 如果認真都睇d 點會想買中概股 由年頭預告會制裁中資公司 開始都估到今日既a股不入得場同中資股唔方好得去邊。 仲有就算真係買左都嗱嗱聲放手走人啦仲加碼？

我唔係真係好叻資訊來源靠睇新聞。戶口二百萬本金 每日睇美股 個個月穩定賺5-6萬

你呢種想賺快錢 除非你真係好有眼光啦
如果唔係你同賭仔有咩分別

股民不嬲係on9仔嚟

從來只有股東在玩市場遊戲

美股優點係個市仆街都仲可以賺
前幾日1點幾突然納期大陰燭，即時半倉入SQQQ，咁就一筆
買美股要睇得好實美國啲新聞，其實連登仔都有話選舉亂七八糟時就要MON實啲

我覺得美股手續費就好平既，幾十美金
但那怕只係跌1% 都貴好多
所以要適時收放，一有事一鍵市價賣走
呢幅圖係例子（TSLA），如果為個手續費咁樣蝕法，值得咩？

佢同其他人唔同
係真心想教人嗰種
其實唔上佢班剩睇YT已經可以學晒
我就係冇上佢班既例子

無你玩咁大 不過...

巴打輸左差唔多9成本

其實無都唔知佢點計

樓主加油

牛市比tips 隻隻都中 梗係混水摸魚啦

我呢啲驚死
買都係大路嘢aapl asml 少少tsla 正股同埋arkk etf 正股驚閪

成個portfolio大概會拎2成玩options
TSM/ TWTR/FSLY呢啲
會買at least 2-3 個月
但唔會買好多 2-3 張咁
升到cover 到個本就放 其他就可以坐
Option 賺到會推番落正股到
暫時咁嘅玩法幾啱自己

美股同港股最大分別係
港股高追倒插你要睇成係散水 要走人
美股高追倒插你可以睇成回調 加貨買入
港股本身個生態圈大多數都唔容許長渣
基本上無共贏呢種概念 大家係到同大戶同大股東係到鬥智鬥力 博奕 最後你唔走一定比佢收皮 根本晒氣

依D警世post好重要
個個人都係度講呀婆都賺 你咁都可以輸不如拎去做定期bla bla bla
然後就搞到D人唔想咁廢 就盲目去跟人入市 然後輸得仲甘

最後斷氣個part好正

咁好心有個d股棍post 就屌下啦

新手玩乜撚野call

唔好分析股市啦，俾著係我，如果還款係冇壓力，借稅貸，每月還9千至萬零，買ETF同正股，SH坐返個本返嚟......契媽10月尾高位99.6入，而家已經變咗低位27%回報，好過自己炒啦

買股票都唔睇新聞，輸到甩褲好正常

正正常常有留意下時事，其實無可能會輸到咁

一定有人答你冇本嘛

40幾萬好少 你係投機唔係投資

知唔知你衰乜呀？
全部買埋D垃圾中国企業
係咪無睇新聞
中国俾美國制裁緊呀？？

應該比睹好小小,仲有機會升返
但佢買依D股都係想睹錢

買咩搞到咁

玩得支那股 預撚咗

樓主我睇晒你講嘅嘢，你暫時唔好再諗咩之後淨係做正股，唔做衍生工具，你係短期唔再掂任何金融產品，因為你都呢刻都唔知自己輸乜嘢。

打開你嘅交易記錄，仔細review，總結你犯嘅錯誤同壞習慣，同埋要諗點樣刪走壞習慣。壞嘅交易習慣來自壞嘅交易思維。唔刪走壞交易思維，你再交易都只係重複犯錯。

風險管理、明確嘅出入埸加減倉嘅規則、一致性嘅執行力、紀律等等你全部都冇，呢啲唔關咩心態事。

建議你睇一本書叫Trade your way to financial freedom ,作者叫van Tharp,將你錯嘅交易思維刪走。

一定要止蝕 止賺

見到都想喊

一次過覆晒上邊班人啦，世界無時無刻係到變
但係好難得出現2間改變世界既公司 同時係衝緊做世界第一大公司
呢個機會基本上第時會比個孫會問返你阿爺點解你當初咁撚戇鳩冇買到呢兩隻股票

就好似你問老竇點解30年前唔買長實一樣

睇埋呢兩日股票嘅往績，基本上就算唔全倉起碼都要半倉

投資可以好複雜，但係其中一個守則，令佢哋變成絕對簡單
既然兩間公司咁賺到錢，咁有未來性，同埋資訊咁透明嘅時候

仲要去買埋其他狗屎垃圾

買中資有報應

我唔會用呢種心態對待美股
我只會睇，升就買跌就SQQQ
從來冇一隻股票係可以無限升，梗有樽頸時例如APPL，你10月加貨應該會坐到聖誕。
可能我作風保守，我只會買市值夠大既股，始終我唔係股神

係到懶醒
跟連仔買你月月100%都有la
其實計埋開頭贏個d唔係輸好多啫

大升緊先買CALL

其實你咁買同鳩買波馬無分別 拎去40萬玩馬會仲好啦

輸錢皆因贏錢起，
真係要長線投資，係要做到升同跌都唔會影響你情響。
如果你覺得有影響就要減少注碼。

我會放1/2 或1/4

一玩call同孖=賭錢

哦 屌😂 同名

應該美金黎，樓主加油

真係要學止賺 買pltr本身帳面最高+10000USD

ON99唔理佢 而家得番+5000

根本買股票同賭博無分別，贏左就會想贏更多，輸左又唔甘心，變左長期買股，長賭必輸，勸大家早日覺悟，早日收手。

咩市場 咩分析 揀咩股 係重要

但做好風險管理先可以幫你保命
你會一鋪輸清本金既 你幾叻都無用，你98%命中率 你錯一次就收皮

學識分配注碼，唔好諗住一注all in 賺到夠退休

買股票千祈唔好用賭仔心態去買

巴打, 呢種心情.我明. 輸左錢好唔開心, 唔想同人講, 夜晚偷偷地自己喊.
開post唔怕比連登仔恥笑, 佩服. 加油

圍爐取暖下
淨係呢兩日買option都輸左35%

咁你依家仲有幾多本？

真 心理質素唔好 / 個人多野煩 果排次次都清倉保平安
個人calm down返再落場個market 依然係度 可以避免好多irrational decisions.
呢隻升左買唔返咪買第隻 只有你買唔晒既股票

個po咁正能量wtf
平時連登仔會笑7樓主

我明，唔鬧你
但你要調整心態 ，要控制，
知自己輸咩，知自己做咩輸。
Damage done ge野就由佢 ，點從輸既地方take away

衍生工具真係拎黎對沖好啦, 波動好大好勁, 時間值又蝕錢, 真係要萬分小心

岩呀 或者老婆叫鴨都得

笑佢有乜意思
人地已經好慘

你呢啲叫投機
有冇做功課呀

不如穩穩陣陣抽下新股 贏住少少先 有啲師兄 隻泡泡 一贏 就40個

身邊唔少人一樣都係買哂atsm啲牛等隻閪蟻帶升
屌佢老母果晚眼白白睇住美股班中概全部直插
第朝諗都唔使諗打撚哂靶

屌 你自己傻閪啫
而家係錢同你作對呀傻鳩

弱智 單頭call賭期權
財報正常都covered call啦
btw 用支牛 買中概抵撚死

輸唔起

死好彩
追左勁耐後尾用6000蚊買左3張 Tesla ITM Call 5日到期
嗰星期就話入S&P 升左10%
我3張最後變左2萬5左右
啱啱好打翻個和
之後又細注玩下 SPACs
加上係咁賣 weekly call/put

追嗰時係賣 Tesla put 每星期一張咁賣
Assign 左就接貨再賣翻 weekly call

買契媽，有人幫手睇住 慳返唔少心機時間

Ching
我同你投資理念都好似
但有個位仲係過唔到自己個關
就係要用高於自己平均價既價錢買價
間接溝貴左自己個價
想問下你有咩睇法

咁樣買不如賭波

thank you 巴打

你好認真回覆，我已經清倉，會諗清楚自己條後路

仲有 3-4萬，慢慢草返囉，每個月慳啲洗

好多人笑9 我喎
我講出嚟都預咗俾人笑，不過講咗件心事出嚟個人舒服啲

點解咁多人認為自己睇完一個人人都睇到嘅新聞/消息之後，可以憑呢個news去炒牛熊贏到錢？個個都贏到錢邊個負責輸？

記住一樣野，唔好買有大陸背景嘅股票，支那人性格就係賺到盡，一粒糖都唔留俾你

好買唔買支那股

40萬佔你全部cash/股票幾多錢先
如果你有幾球流動資金都唔係好多姐

利 : 玩動物輸撚左20萬，輸乾輸淨
戒完賭依家目標慢慢儲番50萬

股票係零和遊戲？

凡事唔好去太盡
就算唔放晒都放1半
賺左袋入袋先係自己

全部

自己呢一年既起跌，只能話自己好彩，試過輸到得返9萬，爸打檢討錯誤汲取經驗分散風險止賺止蝕一定可以企番起身

恭喜你，你都仲有本，我無本了，慢慢草返先

上面有巴打叫我借錢，但係我唔會，唔借錢係我做人堅守嘅原則，因為我知道借咗錢就會永不翻身

月入幾多先
如果一個月得萬幾兩萬，我都會好灰，我都試過
如果三至五皮野，慳少少好快番哂黎

玩股票，好聽叫投資，唔好聽，同牛熊一樣咪又係賭，
今日同聽日邊日升都唔知，只係股票唔會殺你姐

唔好同老婆講呀

叫佢分番啲捐款俾你

ALL IN 囯貨，抵LA。

首先你要計數，大約估計嗰隻股票可以上到幾多錢

至於到底係$114 ，定係$118都冇所謂，因為你睇長線唔會考慮嗰兩三個percent
但如果你係好睇好嗰隻股票，建議最重貨最大貨就係第一轉

向上溝只會係月供股票嘅做法

唔好灰心，如果覺得股票唔啱唔玩冇損失，儲下錢都可以好好

佢炒正股？

岩呀
同埋今年4月大跌完過後
基本都爆升左好多
啲人牛市賺大錢就出嚟show off
其實係自慰多過幫人
教人就講過程中的心態，思考決定的思路
樓主輸錢分享
都算叫提醒大家可能感性壓例理性
做左情緒化的投機

就係睇錢份上更加唔應該買支那公司，因為佢地有額外既政治風險

一個月 可以輸到40幾萬
點解一個月唔可以賺到40幾萬

只有決定離場個刻 先係輸
本多於勝 加油 唔好放棄

lm
難得既高質財經台post

多謝提醒

爆過倉先算真正嘅炒鬼

我四月玩港股option輸到得返五萬 好想喊
宜家草返錢轉美股上返400k

玩option真心唔好 好似賭大細咁 連贏10次100% 只要輸一次-99%就咩都冇哂 贏幾多都冇用

巴打記住係投資唔係賭錢 慢慢黎一定返到身

加油巴打

繼成人台 最和氣應該都係財經台
大家都係揾啖飯食

睇依個post就知幾多人唔撚識期權就去玩
建議做下功課先好學人買

當太多人迷信一隻股票救世時 真係好多時會淋閪
tsla 咁多人迷信 唔知最後會點

zoom算唔算正股坐咗好耐

唔留意政局及全港經濟方向，當交學費

ZOOM邊有可能有運行, 有疫苗之下只會越黎越差, 唔敢講會跌得好快, 但係增長既空間一定係0

正股輸緊10幾皮 心態上點頂 物館輸到pk

如果諗清楚覺得自己唔啱玩，以後再唔掂股票都係一件好事。始終市埸係一成人贏九成錢。有自知之明，知道自己唔適合呢樣野，好過輸到家破人亡先知。

YOLO

樓主同我一9樣

當初你肯all in tsla然後刪app依家一早辭左工

期權你無咁上下彈藥都唔洗搏

買下正股當長線投資下就無所謂

期權咁易賺大錢,呢個世界就無窮人啦

玩咩執返

揀錯股票

全個板塊跌喔

港股？

可能10蚊追左個建業新生活?

中支股黎咖大佬
又無前景
轉倉啦仲等

樓主睇到實好撚warm

有幾多個真係夠薑all in tsla
你夠薑？
我有買都係佔兩三成倉

係人由走勢圖右班左睇都係股神，問題係你係由左至右睇

1502 1941

俾人可以操控嘅嘢都唔算投資，買股票同入馬場一樣，多數都係輸硬！

一開始個本係幾多？

你係咪亂玩？
比d交易黎睇下

炒股今廢就唔好學人炒
你玩法根本係賭錢
抵死
我大學生本細過你
炒都賺得多過你
我新手玩咗五個月
本都翻兩至三倍
自己反省下

9月頭果陣爛果拆完股升得好勁，以為會升多排，入左好多call，一入就大調整，果陣又未玩熟，衰貪心allin囉

一隻咁嘅股票你都肯揸落去，真係祝君好運👍🏼

strong hold

鬥慘系列

All in option 贏到大錢嘅萬中無一，更要睇千載難逢嘅時機例如今年三月，否則 option 應該佔總倉唔超過 5%，short option 尤其要小心

通常D人玩股, 都係幾萬-1X萬慢慢玩, 點解你會直接一開波就訓身入哂

個個月 穩賺3-4%

好多發達

如果你依家買股票仲用個炒字，咁你真係小心啲

牛市特別多少年股神

我都係十萬開始玩，越加越多

好多人話點解牛市我都蝕，就係因為我心態想搵快錢，每次都擺幾日就賣，結果係買嘅時候撞正佢跌

根本係賭錢

如果你買呢堆係正股SH唔會有事

買大陸股抵撚死啦

可否分享你做咗啲乜

點解同個市完全反方向走

指數升跌 可以點睇？

今年上咗一堂好重要嘅課

-93%已經唔係會心態問題
直頭係燈神

你咁既玩法去賭波好過，反正你都係想快賺，賭波贏就贏，輸就輸

牛市

學生

股神

40幾萬好小啫
下次唔好亂買

今年美股隻隻升咁多，好難輸
正股要捕足到每個高位入低位出，同贏大錢難度一樣

Option 就純賭，抵輸

牛市

賭仔

韭菜

睇納期道期再用支持阻力同埋燭身既指標分析

藉口多多 講到你有時光機咁

想知係咪剩係玩long冇玩short

橋唔怕舊

最緊要有人壽

Accumulator = I kill you later

唔識買未同賭冇分別囉，睇下樓主成個職業賭徒咁

何謂識買？識買係咪100%包中先？如果你話你識買，最後輸左錢，咁你算係識買定唔識？

股票有外在因素影響升跌喎同賭比?

玩期權同賭大細冇分別

可以短時間賺好多

亦都可以一鋪清袋

你可以預測所有外在因素？一間公司既ceo可以隨時交通意外死，螞蟻千幾萬人買佢得，最後都因為政治因素收皮，巴塞都可以輸2-8，你認為世事可以預測？買股票根本就係賭博。

咁既人教精佢做乜

請請都話唔好玩動物 咁邊個先適合買

買股票=賭博某程度上係岩
但你覺得CEO會死既機會大啲
但買大細會輸既機會大啲？
Ceo死左會唔會輸哂你啲注碼？
玩大細輸左啲本仲係唔係到？

識買但之後熊市輸錢
同你唔識買仲要熊市個結果可以差十九幾倍

On撚99

人地小朋友姐 未教下佢

比d樓主ok?

十次有沒有七次中？

期權用嚟做對沖或小注玩吓算喇...中資唔穩陣嘅有錢賺即放唔好再望，隨時變瑞幸2.0

賭博有分程度
咪撚講到全部賭都係同一層次啦
用下個柒腦啦
低收入低學歷公屋狗

投資唔係賭錢

你投資係真係預見呢間公司做得好先買

一買買幾年十年

睇條線黎投資就真係賭啦

你又慘d

好多人都唔認自己係賭緊錢

輸錢=唔識 贏錢=識
唔洗諗到太複雜
無人擔保每個交易都必賺
整體埋單係贏就算識

要輸成咁都真係唔客易

警世po

五十步笑百步則何如？
小賭贏左想贏更多，輸左唔憤氣又繼續賭，慢慢就會由小賭變大賭。

而家講賭有分程度啊
有分
完全靠機率
大部分靠機率
部分靠機率
極少數靠機率

你講緊果個叫心態啊

好心你啲撚屌連閱讀理解都做唔好
就咪撚出嚟自取其辱啦
你有腦 你現實就唔洗一事無成低收入低學歷啦

真係智撚柒障
連人想講咩都唔知
仲係度五十步笑百步
你呢啲撚屌係廢到一步都行唔到啊

明就明 塞錢入你袋
都懶得再同你呢啲低收入智障討論

幾時可以埋單？輸左既人想贏翻，贏左既人又會想繼續贏，根本就無得埋單，最後只會輸更多。
醒覺收手時就應該可以埋單，但可以肯定埋單一定係 - 輸。

總有人唔睇 覺得 無咁大影響 唔關我事

1年人工啫 追得翻嘅 好小事

請你繼續炒股，繼續賭錢，你醒覺果日，請必記起我，到時你一定後悔你今日無聽我講。

你係咪輸好多 講到全世界都輸錢咁

睇你講野就知你乜都唔識, 買股票既核心係相信間公司覺得佢有共同成長既價值, 之後去投資, 投資唔係玩大細唔係咩中唔中, 依家好興人講邊隻邊隻就跟住買, 但根本冇研究過間公司既產品, 之後咪好似你咁乜撚都唔知又去買當賭錢, 等豬撚死

都好過全部用黎玩牛熊

我中學時期上同學屋企賭挫大D，做左其他同學既水魚之後，領悟到其實賭博係呃人既，自此完全唔賭，我咁大個仔連六合彩都未買過。

其實有時都廢撚事同d人解釋咁多, 食住花生睇下人仆街都幾開心

條撚樣戇鳩鳩咁,咪撚教精佢啦

假膠味濃
咁你特登入黎財經台教化世人 真係好心

夠有差唔多二千萬個香港人話螞蟻得啦，而且有無數咁多個專家話包賺啦，最後又點？以為自己好了解，根本呢個世界任何事都可以發生，你以為你對個市好了解，其實咁樣仲害得你更深，因為世事無絕對，投資落去就等於賭博無分別。

我鐘意睇波但係從來唔賭波，鐘意睇馬都從來唔買馬。

錯錯錯。好多回覆好多概念都錯。

唯一可以講嘅係，好多人話買美股贏幾多幾多，呢個係訊號。

究竟係邊個咁好心，短時間內不停推高股價俾前面嘅人賺錢呢？

就算係正股，根本都有少少賭錢嘅成份

下下call call call 多多都唔夠你輸不如去推百家樂

1m

我同你差唔多 當初油價大跌時開始買
開頭賺左好多 之後又係option輸曬d錢
不過我以家心態還好 當上左場教訓 下次會更好
無曬錢下重心放左係正股身上
同埋終於明點解人地話玩股票self discipline好重要 cut lose and let profit run

靜啦師兄，由佢啦
個個學精其他人點贏錢呀

其實稍微用心做下research都知玩揀股長線短線都好，都同賭錢無咩分別，亦好多真係做到野既fund有出paper講過
點解你要點醒班傻仔

有早知冇乞兒，呢隻股票係神怪，佢個火箭爆到hi 咁第二日都仲升

利申：後悔冇入到Tesla嘅乞兒

希望其他人唔好傷和氣，每個人見解都唔同

我講出嚟目的只係舒解自己心中嘅抑壓，唔係教人，亦無諗過有咁多人回覆，每個留言我都有睇，有人笑我，我當係佢哋鬧醒我。有人認同我、同情我，我好多謝佢哋。有人輸得多過我，我只能講I know that feel bro

有人賭波賭輸馬輸身家，其實同我一樣，只係賭嘅方式唔同。我一開頭真係諗住用錢買下股票，好過擺銀行，見咁易賺就心雄，卒之賴嘢

今晚我無任何買賣，睇下電視，無再mon 實個市，個人好輕鬆

再追就真係變賭，到時更加番唔到轉頭
我都無左5萬，再追再無多5萬

巴打小心d，賭癮好難講架

我都無，但依家又更加唔敢入
係渣住對舊經濟股希望有疫苗會生性

我幾乎賣撚晒，舊經濟股蝕到PK。新經濟股嗰啲profit 同佢打個和

I know that feel,而家重新出發

樓主我明白你依家種感覺，邊有可能唔想追返個40萬，但可以講你越想追個天只會令你輸多幾倍。。。

要忘記係好難，因為唔係細數目

我係一個月前到入舊經濟，希望食返水

入咗貨，順手落埋個止蝕命令，就唔會輸爆廠。

我身邊有個28歲18年到依家賺左百幾萬

小朋友未撞過板姐 咪提點下
唔聽咪由佢
個個買tsla 就會發達咩

無圖你話輸1億都得啦

睇住連登仔日日叫人入場
又話供果隻 又話炒底果隻 又話幾貴都追
股災不遠

咩叫防守力強 呢啲呃鳩人喇 中海油強唔強 美國一句打殘你喇

啲友內心覺得佢哋支那祖國強大了
將來就會發達
記得幾年前睇過篇文經濟日報走去訪問過「香港股神」
佢話佢入中建行因為依家只係幾蚊，將來會彈到好似匯豐恆生幾十過百
連股價同市值都未識分，我真係笑到仆街
玩港股啲香討藍屍傻散就係咁質素
唔怪得啲友仲話香港金融中心唔會倒
梗係，仲有咁多韭菜可以食邊會倒
支那發達係講緊二十幾三十年前
依家黎緊人口老化到咁未富先老，又無移民
真係等仆街都得

下半年你係第一個我見過牛市輸錢嘅人

由上市果一日已經預支左幾年升幅 一句止蝕轉馬
物管係最冇期望嘅一種股 唔通我下年加你100%管理費咩

有賭未為輸！

收手啦屌你老鼠！今個月輸40個，唔收手下年輸400個你老味！

去美國買支股
抵死

錢冇左可以搵返 諗下之前賺嘅咁多都唔係自己錢嚟 宜家當打和 心態最重要 錯過之後反省你會進步

正氣

比自己休息下，調整下自己，
暫停投資先。

睇吓唔同得投資書籍，又小注開始，慢慢發展自己既投資系統。投資機會一定會不斷出現，唔駛急於一時。

記住投資係長年作戰，唔係一鋪發達

無一個交易策略，輸係正常，贏係好彩

仲想賭

戒賭熱線：2426 6262

散戶咁玩法好彩嘅俾你賺幾個月甚至幾年，總有一日又輸返哂，遲終股市係大戶做莊

乖乖地buy and hold算啦

大歡喜

我比較避險為主多玩covered call 同 cash secure put為主，股票係long，option(call/put)係short。 feel到個市將會好bull先買5-10% call

唔同speculation 有唔同玩法策略，管理好資金配置同控制扛捍先係重點，滿倉價外option long 價內short 你睇錯方向神仙都夠你唔到

我同你差唔多 之前乜柒都炒輸哂之後醒覺冇追
感覺上你都係心態問題 因為你贏過覺得贏得返

依家我轉埋美股 情況良好
港股依家冇得救 正股都賭場咁 及早離去

樓主加油 投資其實最緊要搵岩自己既方法
你依家付出左錢 去搵到一d唔岩你既方法
即係你就黎會搵到岩你既方法
當你搵到既時候 你就可以用依個方法去搵返你既四十萬 咁先代表你真係學到野
唔洗心急 當你搵到你既方法既時候 你o個四十萬就會返黎

賭波加埋同你輸既錢差唔多, 共勉之

雖然我已經放棄左人生

點睇價內leap short

長揸必勝，炒上炒落為乜

Support ，輸贏兵家常事

連call 點運作都唔識就唔好玩啦

不過都要多謝你送錢我洗

我諗當時螞蟻上唔到市真係害死好多人 只不過冇乜人好似樓主咁開post share

留下名

有咩防守力好既股票介紹

樓主真係賭仔黎
打下電話叫人幫你啦

肺炎巿
求其買隻依家都彈50%

好多人短炒又輸突完全唔知諗乜

咩APP

屌你老母係咪要搞到人跌樓？

最緊要真係停 唔好再買
另外 如果唔等錢洗 你不如都係坐下艇先
你日日睇 佢都唔會即刻升返 個心態質素好關鍵
我有fd 之前都高追左Tesla AApl 等左幾個月 都返倒家鄉
巴打 唔好灰心
輸左錢 係會好唔開心 但你身邊仲有好多野值得你去關心去留意 放多d 時候落呢d 地方 少d 睇股市

我同意世事冇絕對，投資一向係有風險㗎啦，冇風險點會有回報呀？但係唔好講到有風險就等於賭錢，市場係乜都有可能發生，但係絕對唔係好似你講到咁，冇絕對就等於賭博。

投資第一樣要學習嘅就係風險管理，睇好又好睇淡又好，學識評核自己嘅風險承受能力，注碼用幾多，揀咩instrument，可以承受幾多損失，再判斷止賺止蝕位係啲乜嘢。你投資冇考慮過呢啲過程，你幾有view都係賭博。學識賺錢之前，要學識點樣唔蝕錢，因為當你輸咗50%之後，要賺返100%先打到個和。當然之後就係你嘅心理因素同執行力，因為我地唔係機械人，點都會比自己嘅情況影響到判斷力，升到止賺位又唔捨得走，跌到止蝕位又唔識止蝕，大把人個心理質素未夠好，永遠震倉未到止蝕位就比人震走咗。冇話止賺止蝕位一定啱，只係自己定咗落嚟嘅規則，就應該好有紀律咁執行。

冇人想打死一世工，但係唔好成日抱住個心態投資可以一夜致富，你睇到嘅成功嘅只係少數，大把人投資變賭錢，傾家盪產咁去賭。但係搞清楚，有人賭就唔代表投資就係賭錢，學識點樣運用投資去幫你穩定咁增加財富，用多個途徑去賺錢，而唔係人云亦云，乜都唔知走入個市場買大細。

加油 唔好去咁盡 留一線 嬴輸都有彎轉 唔好太多中資股
基金佬會用債券減低成個組合既波動 你都可以渣多D正股
錢都輸左 唔知點安慰你BTW 你最近黑 做少D野少做少錯

通常leap大過九個月玩long call抵玩啲，因為時間值跌得慢啲，不過資金大啲相應leverage 會少啲

我比較少玩leap,
一來我策略上玩short put/call食時間值同volatility為主,時間值跌得快對我有利啲。
二來leap時間長太多不穩定因素，你比較難知九個月後個世界係點。
三來你玩leap個倉位基本上係個代替揸正股嘅策略，會大過10%，我唔prefer，

講到尾option係好flexible嘅工具，睇你自己點睇個underlying走勢同風險接受程度。

咁你賺左幾多？

我相信我賺咗幾多唔係討論嘅重點

想知道好似你咁理性既投資者賺幾多姐。

我當年牛熊近年option都損手爛腳 不過最緊要擺返正心態 從頭黎過係好苦 但真係交學費 長遠可以賺返黎

用番option 追數， 好彩就追到， 唔好彩又蝕多倍。。。 你追完唔好再掂option 啦

5萬炒到上兩百幾萬

ching 有咩心得

不諱言, 我近乎87% 中, 都係睇技術分析判斷
如果只係跌少少好似今日咁我就清倉就算
但大陰燭就會即入SQQQ
早前16.1入17.6放咗
今日沽QCOM 賺咗少少, 勁心涼, 151時唔肯升我賣咗而家走黎閪跌

不嬲衍生工具擺得落場玩未cash out都要當會total loss

利申之前3日total loss咗90k學返嚟

有起有跌嘅 係咪swing trade? 玩正股定option?

巴打 點解玩leap大過倉位10% 你就唔prefer

巴打條大陰燭 係睇邊條？

邊個指數先岩

係要輸過再知道自己錯咩先係

呢個真... 睇書話唔好做個d 都做過，輸過先識

送你一句：遠離支那股

如果係有心想持有嗰隻股票既心態
去賣cash secured put
我覺得完全冇問題

今日先賣左600P 700C 各兩張

講得出呢句一定冇個個禮拜睇tsla點殺call
iv暴升完一堆人追再殺

輸得最多最痛既人都係覺得自己好叻既人

twr幾多？

5萬炒到上兩百幾萬真心勁，相信係連續累積先得
你點炒？

我都響11X時期每個月出糧儲左3次, 依加12X, 唔儲, 等佢出業績算

Portfolio Trader

多謝樓主分享

香港人能屈能伸，買個教訓
下次知咩事就沉著應戰啦40幾萬 對某啲有多兩個錢既人黎講 可能只係數字黎 繼續加油啦

ifc見

冇分有冇資格
就算係失敗例子亦有可學習既地方

支持分享

係肉赤既，當買個教訓

我打機都使左呢個數，隻game acc連毛攬屎，呢家40萬都賣唔番2萬，計落仲傷過你，開咗過就算，錢使左可以揾得番既

你係衰買支那股

自己風險取向
例如你玩long call 依家股價100蚊，你用80%倉位買咗個80蚊嘅leap價內call，但係遇到類似今年三月跌30%嘅情況跌到70蚊跌出價外，你80%嘅profolio 就蒸發咗。

你玩期權係玩你對市場嘅speculation，而你呢個speculation係會錯的。你買期權嘅時候都要諗下點解有人賣個權俾你。

好似李佛摩

爭在未老破

巴打no offense, 真係覺得似

咁好勁下

如果有70% 中 我都好滿足

但如果發現睇錯 用咩準則去修正

定係憑判斷？

買call你賺1000蚊就有一百個賣call嘅人蝕10蚊，
呢一百個賣call嘅人賺100蚊嘅時候就有個傻仔蝕10000蚊

賭場實有人發達，唔係點水傻仔入場玩到輸身家

上面有講技術分析
其實都係啲好基本而人人都應該要識既嘢，支持位阻力位，陰陽燭形態，RSI MACD KDJ MTM
想當年即係十鳩幾年前我係睇書學，而家YT大把廣東話教學

有心持有直接正股， 又唔洗mon 市，多好多時間陪家人啦

技術分析 係一種方法

但有時 走勢會出現陷阱

都係用技術分析去解決？

巴打加油

依加成個炒股風氣都好刺熱

由我半年前開始接觸美股，財經台仲討論緊點去買唔同sector既股票去分散風險，ETF討論Post推爆幾個1001。果時我仲第1次接觸Rebalancing, risk parity,大家係講緊要睇邊D入門書

半年之後推爆1001既係邊隻倍升股，用咩Option technic去做Day trade。 所有正常D討論都一堆人走入黎笑你廢，貼個好彩買中一兩隻倍升股既牛牛圖。上面仲有一堆留言，打一大段攻略教你點投資，講到好獨到，然後結論竟然係8成倉位all in某隻股

唔理你用咩態度，咩方法或者邏輯，贏到錢無可厚非係幾西利，識得多投資知識同賺錢亦都冇必然關係，不過如果因為自己賺左錢就去教人咁我建議收返埋，唔係只會有更多樓主依類人出現

加油啦巴打，我今年玩妖股，玩牛熊，玩期權最多輸差不多1M,之後追番8成，追番之後個心又雄番，呢家又輸緊700k,最緊要個心態，慢慢黎啦，我知個壓力有幾大，我呢一年都無一日訓得好，加油

睇幾個時間
唔好剩係睇同一分圖

錢輸咗可以贏返，意志輸咗就玩完。輸錢皆因贏錢起，贏錢要從輸錢中學習。

正氣post 咁多人post輸錢

我一年輸左兩百幾萬
仲要輸曬屋企比我啲錢
再外加 800k外債

巴打勁wo lol
我玩妖股輸最勁

有無借錢? 無既咪當買教訓

咁大本
咁博做咩
買tesla 日日唔洗理
起身收緊錢

Option 個d股神先痴撚線 個市唔係大升 日日都貼long call put幾十萬咁賺 吹撚到

個個都講Tsla 離大跌唔遠了

有D似討論人工Post，永遠都一堆人衝出黎話自己5，60k，但你望返月入中位數，或者現實中好似都好少依d人

真呀。玩option賺錢我係見過一個人
但我係係證商record度睇到 ...
佢賺好多

我都試過玩妖股，都係賭博心態，好彩就揸兩三日爆升，好似前日隻乳癌藥咁，唔好彩你all in 真係sh 到2046

上面有幾位巴打講得岩，其實要學習嘅唔係點投資，要學習嘅係心態

巴打咁你依家情況係點？抽身未

唔知點安慰你好..... 共勉之，最緊要唔好做傻事

唉 玩呢啲野 有邊個發達

真係玩開就知long個market timing要好準 唔係咁易贏大錢

師兄冷靜之後再出發

警世
我最近勸個朋友唔好玩衍生。比佢串鳩我一星期贏嘅錢多過我幾多月總和，唔識答。

跟埋佢玩 all in

你都好丫，有四十幾萬可以輸

賺錢從來係要低調
見愈來愈多新手入場 又話執幾多幾多
唔洗耐啦 5年後仲企得穩先講
一開始就輸錢 好過一開始就贏

我今年都輸左十幾萬
玩牛熊撞正幾次個市大插就打左靶
之後好想追返，但往往都係贏粒糖輸間廠
黎到年尾都決定清倉停一停
冷靜下調整下心態
草返多少少本先買返正股再黎過
同埋增值下定返一套自己ge操作策略

樓主加油！

仲有一定唔係堆末日option

19記者

我有個大學同學，過去10年靠option同bitcoin賺左幾百萬。佢教我唔係任何時間都買call/put, 要到適當嘅時機先至買，所以一年佢頂多出手10次，8次。

其實股市上贏錢 好簡單 一個字 長揸
點解咁多人輸錢 就係個個無耐性 去短炒 搞到輸錢
好似美股咁 長牛 求其搵幾大野長揸 跌既時候就買d 長揸 點輸？

不過我唔反對人地短炒 實有d人短炒好勁
但如果自己試完唔得 要轉長揸

option係ok既，但唔好做long side,做Long 都係賭鬼計唔到數

做short有錢接貨有貨俾人，控制好倉位係幾好既

勁就唔會輸咁多呢家唔掂呢啲啦 , 全部玩正股算 , 寧願贏慢啲 , 輸起碼唔會渣都無。

長玩option 無做programme trade搵到食既一百個唔知有無一個

所以呢家唔玩妖股， 唔玩工具，純買正股，雖然贏得慢啲，但起碼唔會渣都無，一日未追番，我一日都唔會抽身但呢家會用第二種心態，慢慢追，唔可以再心雄，最緊要個本。我好彩本金都重算係到，追700k 只係時間問題，你都唔好再玩妖股啦

你輸得 100萬，你個本都唔少，相信你本身財政係穩健，記得冷靜同克制

買股票向來都講值搏率
我地固然預測唔到個CEO幾時死
但我將成副身家放喺銀行
其實都只不過係賭緊間銀行唔會突然執笠
人生根本就係賭博。

依啲叫交學費，唔係輸

係咖
你啲錢仲唔洗
都係賭緊你聽日唔會死咁解之嘛

垃圾

998

999

1000